和理非一兩日，火車d大陸人又出返曬來

明明之前搭火車會有位坐，說好的以後不來香港呢？